# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-luksencryption\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-12 13:04-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-22 17:18+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-luksencryption/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "%s is not a valid LUKS header backup file"
msgstr "%s不是有效的LUKS header备份文件"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add passphrase"
msgstr "添加密钥"

msgid "Backup header"
msgstr "备份header"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Change"
msgstr "变更"

msgid "Change passphrase"
msgstr "变更密钥"

msgid "Choose a slot to kill ..."
msgstr "选择slot并销毁 ..."

msgid "Confirm passphrase"
msgstr "确认密钥"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create encrypted device"
msgstr "创建加密设备"

msgid "Current passphrase"
msgstr "当前密钥"

msgid "Decrypted device"
msgstr "已加密设备"

msgid "Delete encrypted device"
msgstr "删除加密设备"

msgid "Detail"
msgstr "细节"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid ""
"Do you really want to delete the encrypted device?<br/>The encryption key "
"will be destroyed and all data will be lost."
msgstr "你确认要删除该加密设备？<br/>加密密钥将失效，所有数据将丢失。"

msgid ""
"Do you really want to encrypt this device? Any existing data on it will be "
"deleted."
msgstr "你确认要加密该设备？加密将删除设备上所有数据。"

msgid ""
"Do you really want to kill this key slot? Ensure that you have another key "
"which will unlock the device."
msgstr "你确认要销毁该slot密钥？请确保你还有其它密钥来解锁设备。"

msgid ""
"Do you really want to remove this passphrase? Ensure that you have another "
"passphrase which will unlock the device."
msgstr "你确认要移除该密钥？请确认你还有其它密钥来解锁设备。"

msgid ""
"Do you really want to write the header to the device?<br/>Replacing the "
"header will destroy existing key slots."
msgstr "你确认要将header写入到该设备？<br/>覆写header将使已存在的slots密钥失效。"

msgid "Encrypted Devices"
msgstr "已加密设备"

msgid "Encrypted device details"
msgstr "加密设备细节"

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "Enter an existing, valid passphrase that unlocks the device."
msgstr "输入已存在的有效密钥解锁该设备。"

msgid "Enter an existing, valid passphrase which you want to change."
msgstr "输入你想变更的已有密钥。"

msgid ""
"Enter an existing, valid passphrase which you want to remove from the "
"encrypted device."
msgstr "输入你想从该加密设备移除的已有密钥。"

msgid "Failed to add the passphrase to the encrypted device: %s"
msgstr "向加密设备: %s添加密钥失败。"

msgid "Failed to change the passphrase for the encrypted device: %s"
msgstr "变更加密设备: %s密钥失败。"

msgid "Failed to create encrypted device: %s"
msgstr "创建加密设备: %s失败"

msgid "Failed to extract the LUKS header from "
msgstr "导出LUKS header失败"

msgid "Failed to get list of devices"
msgstr "获取设备列表失败"

msgid "Failed to get list of encrypted devices"
msgstr "获取加密设备列表失败"

msgid "Failed to kill the key slot on the encrypted device: %s"
msgstr "销毁加密设备: %s的slot密钥失败"

msgid "Failed to remove the encrypted device: %s"
msgstr "移除加密设备: %s失败"

msgid "Failed to remove the passphrase from the encrypted device: %s"
msgstr "移除加密设备: %s的密钥失败"

msgid "Failed to restore the LUKS header to "
msgstr "恢复LUKS header失败"

msgid "Force"
msgstr "强制"

msgid "Header file"
msgstr "Header文件"

msgid "Key slot"
msgstr "slot密钥"

msgid "Key slots in use"
msgstr "slots密钥用量"

msgid "Keys"
msgstr "密钥"

msgid "Kill"
msgstr "销毁"

msgid "Kill key slot"
msgstr "销毁slot密钥"

msgid "Kill slot"
msgstr "销毁slot"

msgid "LUKS container on '%s' not found"
msgstr "未找到'%s'LUKS容器"

msgid "LUKS encrypted device %s [%s, %s]"
msgstr "LUKS加密设备%s [%s, %s]"

msgid "Lock"
msgstr "加密"

msgid "Locking device ..."
msgstr "加密设备中 ..."

msgid "New passphrase to add to the encrypted device"
msgstr "添加新密钥到加密设备"

msgid "New passphrase to replace the existing one (above)"
msgstr "新密钥将取代已存在(上面所填)的密钥"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No encryption found on '%s'"
msgstr "未发现加密的'%s'"

msgid "No storage device backend exists for device %s"
msgstr ""

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid ""
"Overwrite the header even if the UUID from the backup doesn't match the "
"device."
msgstr "即使设备UUID与备份header不一致也覆写header。"

msgid "Passphrase"
msgstr "密钥"

msgid "Passphrases don't match"
msgstr "密钥不匹配"

msgid "Recovery"
msgstr "恢复"

msgid "Referenced"
msgstr "引用"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove passphrase"
msgstr "移除密钥"

msgid "Restore encrypted device header"
msgstr "恢复加密设备的header"

msgid "Restore header"
msgstr "恢复header"

msgid "Select a device ..."
msgstr "选择设备 ..."

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Test passphrase"
msgstr "测试密钥"

msgid "The UUID of the LUKS header backup file "
msgstr "LUKS header备份文件的UUID"

msgid ""
"The key slot to kill. Use the 'Test passphrase' or 'Detail' functions to "
"find out which slot you want to destroy."
msgstr "使用‘密钥测试’或者‘细节’功能找到要销毁的slot密钥。"

msgid "The passphrase did not unlock any key slot on the device"
msgstr "该密钥未能匹配设备上的任何slot密钥而解锁。"

msgid "The passphrase successfully unlocked key slot "
msgstr "该密钥成功匹配slot密钥而解锁"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Unable to lock encrypted device: %s"
msgstr "不能加密: %s设备"

msgid "Unable to unlock encrypted device: %s"
msgstr "不能解锁: %s设备"

msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

msgid "Unlock encrypted device"
msgstr "解锁设备"

msgid "Unlocked"
msgstr "锁定"

msgid "Unlocking ..."
msgstr "解锁中 ..."

msgid "Upload header backup file"
msgstr "上传备份header文件"

msgid "Uploading header backup file ..."
msgstr "上传备份header文件中 ..."

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"
